比亞迪破㡳

睇佢以前就知，每次破頂第二日就跌番哂

龔X 老師又要吹奏了

呢條友成日水人買嘢